其實地鐵最賺錢既唔係車務 係地產

要地鐵低頭 你攪佢車務係無用既
利申 前員工

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

推

搞佢咪又係我地填數

地鐵上蓋物業大把香港人鐘意

係！ 同埋攪唔掂個可加可減機制 都係一樣

咁所以要放多啲盤等人買

問過入面hr，係車務最揾錢

不過呢個始終係政府既政策，
我地唯有普選左之後，先可以從根本地改變個體制

車務印象中好似占2%左右
所以年年仲加價真係dllm
相對黎講就算佢全線唔開都無咩損失

最賺錢係地鐵上蓋物業同商場呀

算吧la HR係一間公司 最廢既部門咁濟
你d資料......

其實大家有心 都可以睇地鐵年報

所以大家圍到佢 天荒地老 佢都理撚得你
反正沙中線 南港島線 都有大把物業上蓋佢攪
仲有未來既北環線